［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

警黑合作，已經係擺左上台，揭開肚皮話俾你聽既事實，我地唔需要討論佢地再點樣不公不義不合情理。

要處理呢件事，唔應該硬碰，我地要贏，唔係去拆人祠堂，起人山墳（上一代牛屎佬重視祠堂，但呢代人只重視錢，一直想清走祠堂起屋），更加唔係要去同佢揪過！鄉黑就好似黑警一樣係港共派黎，之前有人質疑過黑警可能係老解假扮，鄉黑唔夠人既時候，中共黑黎收錢打人都有可能，即係話，佢地係有無限血！勇武好寶貴，我地唔可以再失去，明知佢地無限血仲要硬碰，屬不智！我地要智取！

既然政府搬鄉黑出黎轉移視線，我地就要將計就計，將政府、黑警、鄉黑、民建聯一齊捆綁，大大聲話俾香港知，話俾國際知「政府、警察、民建聯、黑社會團體勾結打市民」，我地要和理非咁樣係元朗遊行，不送頭！

我地人多，佢地唔會夠膽過黎打我地，我地都唔需要入村送頭，始終村路複雜唔熟路！

各位手足，鄉黑黑警係工具，政權先係問題根源，要做既係劍指政權，唔係解決用完即棄既condom！

推

自推

幫推

agger

認同

推

唔係唔勇武，但唔見得要先出手

又唔係無道理

Agger

大埔之前就草船借箭

今日元朗要借力打力

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

我地要拖晒所有不公義既團體落水！
唔俾佢地有任何機會同呢班黑衫切割！

警察無能 縱黑橫行
市民何辜 反黑有理

警察做唔到反黑
咁就由市民嚟做

要將佢地綁埋一齊！

跟本直頭要 捆綁埋撐警 = 打女人畜牲
上網分化佢地等佢地自己割蔗

唔想硬碰

借力打力
草船借箭

推推 小心受傷 ， 但要有心理準備

Push

到此一遊

正經post 要推

推！

我地過到黑社會呢關就會贏！
連黑社會都唔驚我地冇野驚！

不過唔可以俾佢地出師有名，唔可以郁手，唔可以俾佢地一次過黑白衫全清！

我地要智取！

我地要智取，唔可以走埋小朋友齊打交！

要打正旗號就岩

元朗反恐大遊行

建制買兇 禍港害人
黑警黑道 有恃無恐
驅除黑幫 還我元朗

訴求：
1: 清除區內黑幫
2: 成立獨立調查協會

係咁樣！
加埋D類似「守護元朗孩子」煽情野，叫埋一家大細一齊行！